懷疑有情緒病 點算

懷疑個朋友有情緒病。。
三月份開始會突然間又笑又會喊 隔咗一排冇乜嘢直到最近 自言自語 今日仲入廁所掉爛曬啲野 間房勁亂 又岀門口拎野掉
依家建議佢去睇醫生但係唔知睇邊間好。。
有冇巴絲打有建議。。

想知有冇邊間診所推介

政府精神科

而家諗住睇私家先。。 之後睇吓會唔會轉介去醫院

睇私家diagnose左先
再拎轉介信去排政府

其實就真係唔係好想佢食咁多精神科藥 諗住診所之後轉介社工或者心理醫生 但係驚冇用 始終貴

有冇話邊間診所可以介紹？ 有冇巴絲打有過經驗

睇下先 唔該晒

你幾時開始係咁的?

三月開始今日突然間掉爛晒啲嘢。。。

唔使懷疑，你係有，但香港有邊個無，唔好Label自己。
但真係覺得影響生活/影響身邊人，不妨睇下醫生/轉換心情

會架啦 不過而家諗緊睇邊間診所先

如果情況唔妥，佢地都係會叫你朋友睇醫生
結論：睇左政府醫生先

都驚 希望只係情緒病 。。

有d case係 "好想變得痴線"
為咗配合形象而令自己行為都痴線埋

第一個問題係問 "點解我控制唔到自己行為"

我諗佢係真係控制唔到自己。。。。

真係俾唔到快期先考慮沖急症室

我自殘入急症都等到下年3月
死左都唔知咩事

好 麻煩曬